{
    "spruch": "MCMIV",
    "rufnamen": [
        "Lars"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Bei welchem Film muss ich immer weinen?",
            "antworten": {
                "n_romei": "Hooligans",
                "m_scham": "Hooligans",
                "m_mast": "Bambi?",
                "\u00fc_genc": "",
                "s_becke": "",
                "a_kring": "wenn schalke verliert ",
                "a_heine": "",
                "j_assma": "Hooligans 1",
                "m_milan": "Titanic",
                "c_henke": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist mein Lieblingsschnaps\/ -bier\/ -zigarette\/ -zigarre?",
            "antworten": {
                "n_romei": "Mariacron, Ernte 23",
                "m_scham": "Mariacron",
                "m_mast": "",
                "\u00fc_genc": "",
                "s_becke": "Mariacron (Sorry falls es falsch geschrieben ist)",
                "a_kring": "maria cron",
                "a_heine": "",
                "j_assma": "Mariacron, Veltins, Ernte 23",
                "j_thiem": "Mariacron",
                "m_milan": "Mariacron"
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind dumme Spr\u00fcche von mir?",
            "antworten": {
                "n_romei": "Wei\u00dft du eigentlich wie weh so ne Kopfnuss tut?!",
                "r_chris": "Zu viele Spr\u00fcche haha",
                "m_mast": "Wei\u00dfte eigentlich wie weh so 'ne Kopfnuss tut?",
                "\u00fc_genc": "Wei\u00dft du eigentlich wie weh so \u00b4ne Kopfnuss tut !",
                "s_becke": "Aber l\u00e4ssig.",
                "a_kring": "wei\u00dft du eigentlich, wie weh so eine Kopfnuss tut? ",
                "a_heine": "Eigentlich alles was du sagst ist dumm ",
                "m_thiem": "deine mudda",
                "b_calis": "\"merkst du selbst ne\/nh\"",
                "c_henke": "So ziemlich alle"
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "n_romei": " Eine seilchenspringende, lila gr\u00fcn orang gestreifte Giraffe mit Afro und Ohrringen.",
                "r_chris": "Bvb4Ever",
                "m_mast": "MiaJulia 4ever ",
                "m_scham": "Meisterschale, auch wenn Schalke sie in diesem Leben nicht gewinnt",
                "\u00fc_genc": "Julian Draxler <3",
                "s_becke": "\"Israel\"",
                "a_kring": "maria ",
                "a_heine": "",
                "j_assma": "Fc K\u00f6ln Wappen ",
                "j_thiem": "eine zerbrochene Glasscheibe",
                "c_henke": "Einen betrunkenen Affen"
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "n_romei": "90 Minuten im Dortmunder Fanblock beim Revierderby stehen.",
                "m_mast": "Vielleicht solltest du auf Malle mal einen Auftritt von Mia Julia crashen",
                "\u00fc_genc": "Eine Woche Dortmund Fan",
                "s_becke": "Du und Pat in einem Raum.",
                "a_kring": "",
                "a_heine": "",
                "j_assma": "Im Gladbach Trikot in den Fc Block stellen"
            }
        },
        {
            "frage": "Wer ist der\/die perfekte Freund\/Freundin f\u00fcr mich?",
            "antworten": {
                "n_romei": "Selena Gomez",
                "m_mast": "",
                "\u00fc_genc": "Der gute alte Alkohol",
                "s_becke": "Nitzan Margalit",
                "a_kring": "",
                "a_heine": "",
                "m_thiem": "Satan",
                "b_calis": "Alkohol"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du Abschreiber oder l\u00e4sst du abschreiben?",
            "antwort": "Sowohl als auch"
        },
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Selena Gomez"
        },
        {
            "frage": "Seit wann bist du speifrei? (nur alkoholische Verschuldungen)",
            "antwort": "Karneval '16"
        },
        {
            "frage": "Wann das letzte Mal bei einem Helene Fischer-Song mitgesungen?",
            "antwort": "Auf jeder Party wird mitgesungen!"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsstar?",
            "antwort": "Mark Wahlberg & Charlie Sheen"
        },
        {
            "frage": "Was war dein Motto zur Schullaufbahn?",
            "antwort": "Hauptsache bestehen"
        },
        {
            "frage": "Wie bringt man dich auf 180?",
            "antwort": "Dadurch, dass dumme Menschen ihre Dummheit durch reden verbreiten"
        },
        {
            "frage": "Wie oft hast du letztes Jahr \u201eHoch auf uns\u201c gesungen?",
            "antwort": "Sehr oft!"
        }
    ]
}